Hong “Kong”

不撒 不散 不退 打擊更令我堅強
這縱是妄想 能得到你給舉世景仰

我有我夢與想 多高攀也敢攀上 這份愛傳奇無雙
縱是遺憾收場 都必需跟你 明刀明槍
子彈不怕上 一級級上塔尖欣賞

苦命人 相擁俯上 世上風霜